[老鬼] 其實DSE中文口試係用普通話定廣東話？

啱先見好多考完嘅考生 都係講普通話～

兩樣都有 睇返自己准考證報咗邊個語言